仆街 Apple同Tesla暴跌

走呀

又話美股大隻無事
點解會一日跌70幾%嫁
痴線

依D笑話好好笑咩?
你係無聊定無知?

咁驚 樓主快d走

有貨暴跌=笑話

望下出面幾多個po先啦柒頭

走緊

OH GOD OH FUCK

酒呀

屌!!!!!!今次真係要上IFC

下星期上番2000
驚西

2%都冇 暴跌

70幾% wo ching

酒啊我要酒啊

窮西未買過股票

提提大家，今日TSLA分拆 (美國時間8月31日1拆4)

仆街了今鋪跳樓都唔掂

樓主快d掟貨 我幫你接住

我以為我睇錯 跌到痴線
不過好彩 正股驚西

正股驚閪

仲唔係時候掃貨